%% start of file `template.tex'.
%% Copyright 2006-2010 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License version 1.3c,
% available at http://www.latex-project.org/lppl/.


\documentclass[11pt,a4paper]{moderncv}

% moderncv themes
\moderncvtheme[blue]{classic}                 % optional argument are 'blue' (default), 'orange', 'red', 'green', 'grey' and 'roman' (for roman fonts, instead of sans serif fonts)
%\moderncvtheme[green]{classic}                % idem

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}                   % replace by the encoding you are using

% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.8]{geometry}
%\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}						% if you want to change the width of the column with the dates
%\AtBeginDocument{\setlength{\maketitlenamewidth}{6cm}}  % only for the classic theme, if you want to change the width of your name placeholder (to leave more space for your address details
%\AtBeginDocument{\recomputelengths}                     % required when changes are made to page layout lengths

% personal data
\firstname{Ján}
\familyname{Valiska}
\title{Životopis}               % optional, remove the line if not wanted
\address{Vŕbnica 49}{07216}    % optional, remove the line if not wanted
\mobile{+421--903--982--676}                    % optional, remove the line if not wanted
%\phone{phone (optional)}                      % optional, remove the line if not wanted
%\fax{fax (optional)}                          % optional, remove the line if not wanted
%\email{jan.valiska@gmail.com}                      % optional, remove the line if not wanted
\email{jan.valiska@tuke.sk\\jan.valiska@gmail.com}
%\homepage{homepage (optional)}                % optional, remove the line if not wanted
%\extrainfo{additional information (optional)} % optional, remove the line if not wanted
%\photo[64pt]{picture}                         % '64pt' is the height the picture must be resized to and 'picture' is the name of the picture file; optional, remove the line if not wanted
%\quote{Some quote (optional)}                 % optional, remove the line if not wanted

% to show numerical labels in the bibliography; only useful if you make citations in your resume
\makeatletter
\renewcommand*{\bibliographyitemlabel}{\@biblabel{\arabic{enumiv}}}
\makeatother

% bibliography with mutiple entries
%\usepackage{multibib}
%\newcites{book,misc}{{Books},{Others}}

%\nopagenumbers{}                             % uncomment to suppress automatic page numbering for CVs longer than one page
%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\maketitle

\section{Vzdelanie}
\cventry{2011--súčastnosť}{Vysoká škola}{Fakulta elektrotechniky a informatiky}{TUKE Košice}{\textit{3.stupeň}}{Telekomunikácie}  % arguments 3 to 6 can be left empty
\cventry{2009--2011}{Vysoká škola}{Fakulta elektrotechniky a informatiky}{TUKE Košice}{\textit{2.stupeň}}{Multimediálne telekomunikácie}  % arguments 3 to 6 can be left empty
\cventry{2005--2009}{Vysoká škola}{Fakulta elektrotechniky a informatiky}{TUKE Košice}{\textit{1.stupeň}}{Telekomunikácie}  % arguments 3 to 6 can be left empty
\cventry{2001--2005}{Stredná škola}{SPŠE}{Michalovce}{Oznamovacia technika}{}
\cventry{1996--2001}{Základná škola}{CZŠ sv.Michala}{Michalovce}{\textit{2.stupeň}}{4--9. ročník}
\cventry{1992--1996}{Základná škola}{ZŠ}{Vŕbnica}{\textit{1.stupeň}}{1--4.ročník}

\section{Diplomová práca}
\cvline{Názov}{\emph{Štruktúra tokov v MPEG-2}}
\cvline{Vedúci práce}{Prof. Ing. Dušan Levický, CSc.}
\cvline{Popis}{Práca popisuje základnú štruktúru transportného, programového,  paketizovaného elementárneho toku a štruktúru jednotlivých tabuliek v TS multiplexy štandardu MPEG-2}

\section{Jazyky}
\cvline{Anglický jazyk}{pokročilý--technická angličtina}


\section{Počitačové znalosti}
\cvcomputer{Operačné systémy}{GNU Linux, MS Windows, Dos, FreeBSD}{Typografia}{\LaTeX, MS Office, OpenOffice}
\cvcomputer{Programovanie}{Bash/Zsh, Python, C/C++, Qt, Matlab, Ruby, Perl}{Tvorba webu}{PHP, Nette Framework, HTML, jQuery, MySQL}

\section{Oprávnenia a certifikáty}
\cvlistitem[-]{Vodičský preukaz typu: B1, B, AM}
\cvlistitem[-]{Cisco Certified Network Assocciate(1-4.semester)}

\newpage
\section{Oblasť štúdia}
\cvline{Téma dizertačnej práce}{Implementácia rôznych metód pre sledovanie objektov vo videosekvenciách na báze \emph{Bayesovských filtrov} a testovanie ich robustnosti voči chybám vo videosekvenciách.}
\cvline{Modelovanie kanálov}{Simulovanie reálnych drôtových a bezdrôtových sieti, pomocou jadrového modulu netem v operačnom systéme \emph{Linux}.}

\section{Záujmy}
\cvline{OS Linux}{Dlhoročné skúsenosti s operačným systémom \emph{Linux}.
Tvorba vlastných pomocných skriptov/programov v \emph{Bash}, \emph{Python}, a \emph{C/C++} jazyku. Automatizácia procesov. Uľahčovanie si periodicky opakujúcich sa úloh, procesov a pod\dots}
\cvline{Tvorba webových stránok}{Najradšej využívam moderné technológie a frameworky, hlavne \textit{PHP Nette} a \textit{jQuery}.}
\cvline{Otvorený softvér}{Propagujem otvorený softvér, ktorý si podľa môjho názoru
vystačí nielen so základnými požiadavkami.}
\cvline{Počitačové siete}{Záujem o rozvíjanie vedomostí v tejto oblasti a štúdium \emph{CCNP}.}
\cvline{Voľný čas}{Rodina, literatúra, zmysluplný film.}

\section{Osobné informácie}
\cvline{Dátum narodenia}{\textit{14.10.1986} v Michalovciach}
\cvline{Zdravotný stav}{dobrý}
\cvline{Rodinný stav}{slobodný, bezdetný}

%\nocite{*}

\end{document}


%% end of file `template_en.tex'.
